比朋友發現左我個account點算

唉

索性自爆啦

試下請你啲朋友食飯叫佢地唔好爆你出黎

Post返佢相當打和

唉不要再說

試下比錢封住你朋友把口